Melon公開2010年代「10年音源榜」Top100榜單！IU共有11首歌上榜，《夜信》還排在第2位！

1日，韓國最大音源網Melon公開2010年代（2010～2019）10年榜 Top100的歌曲，就起來看看你聽過哪些歌吧！

【1～10】

Busker Busker《櫻花結局》、IU《夜信》、朴孝信《野生花》、BTS防彈少年團《春日》、IU《星期五見面》、Ailee《如初雪般走向你》（鬼怪OST）、HIGH4＆IU《Not Spring, Love, or Cherry Blossoms》、Paul Kim《Every day, Every Moment》（要先接吻嗎？OST）、M.C the MAX《無論在哪裡》、NAUL《風之記憶》

【11～20】

Melomance《禮物》、成始璄＆朴孝信＆李碩薰＆徐仁國＆VIXX《因為是聖誕節》、IU《你的意義》、尹鍾信《Like It》、Heize《因為下雨了》、TWICE《CHEER UP》、臉紅的思春期《給你宇宙》、IU《Merry Christmas in Advance》、任昌丁《再次相愛》、Urban Zakapa《我不愛你》

【21～30】

昭宥＆鄭基高《SOME》、iKON《LOVE SCENARIO》、IU《好日子》、San E＆Raina《仲夏夜之夢》、SHAUN《Way Back Home》、韓東根《重寫這本小說的結局》、金範洙《最後的愛》、BTS防彈少年團《DNA》、Red Velvet《Red Flavor》、任昌丁《我觸犯的愛》

【31～40】

Primary《Johnny》、IU《Palette》、臉紅的思春期《說你喜歡我》、李笛《你不要擔心》（請回答1988OST）、Busker Busker《麗水夜晚的海邊》、IU《你和我》、Crush《Beautiful》（鬼怪OST）、BLACKPINK《DDU-DU DDU-DU》、TWICE《TT》、Paul Kim《Me After You》

【41～50】

Nilo《Pass By》、張德哲《Good old days》、臉紅的思春期《只有我不能的戀愛》、李遐怡《BREATHE》、DEAN《D (half moon) 》、WINNER《REALLY REALLY》、鄭承煥《如果是你》（又，吳海英OST）、《臉紅的思春期《Travel》、BTOB《Missing You》、BLACKPINK《AS IF IT'S YOUR LAST》

【51～60】

BIGBANG《BANG BANG BANG》、朴孝信《雪之花》、Wanna One《Energetic》、徐仁國＆鄭恩地《All For You》（請回答1997OST）、BLACKPINK《WHISTLE》、Zion.T《楊花大橋》、鄭俊日《Hug Me》、吳赫《少女》（請回答1988OST）、GFRIEND《Me Gustas Tu》、BEAST《下雨的日子》

【61～70】

臉紅的思春期《SOME》、禹元才《時差 (We are) 》、PSY《What Would Have Been》、Heize《You, Clouds, Rain》、太陽《眼鼻口》、Paul Kim《雨》、GFRIEND《Rough》、IU《BBIBBI》、朴孝信《Breath》、白娥娟《Shouldn’t Have…》

【71～80】

太妍《I》、HYUKOH《WI ING WI ING》、MOMOLAND《BBoom BBoom》、圭賢《在光化門》、Davichi《這份愛》（太陽的後裔OST）、TWICE《Like OOH-AHH》、M.C THE MAX《Wind that blows》、Loco＆Yuju《偶然的春天》（看見味道的少女OST）、韓東根《Amazing You》、IU《23》

前50首得8首IU

【81～90】

TWICE《Dance The Night Away》、4MEN《I Can't》、Busker Busker《Love, at first》、成始璄《妳的每個瞬間》（來自星星的你OST）、Roy Kim《Only Then》、李仙姬《Meet him among them》、SURAN《今日若醉》、IU《我的老故事》、BTS防彈少年團《血汗淚》、AKMU《200％》

【91～100】

Zico《Boys ang girls》、MAKTUB《Marry Me》、Primary《Question Mark》、MAMAMOO《Starry Night》、AKMU《LAST GOODBYE》、Park Won《All of my life》、NAUL《You In The Same Time》、Zion.T《Eat》、10cm《喜歡春天嗎》、GUMMY《You Are My Everything》（太陽的後裔OST）

有我老公

會唔會太勁

你(你哋)點睇

巧巧天喔

太易玩了

人好睇 歌好聽

全能到仆街

Busker Busker 靠果首歌就夠食一世
每年春天都熱播

say個符先